分享吓你人生第一部電腦

我當年第一部電腦粒U 俾人叫586

其實即係第一代Pentium 133mhz

曾經喺朋友屋企用過486

其他spec已經無乜印象

係記得睇vcd要由win 95轉去win 3.1先有program開到

Btw我經歷過28.8k 上網年代

回憶

我淨係記得我第1部電腦係用i7-920

好似
256 RAM
40GB HD
其他唔記得

pentium mmx 166mhz
買返黎, 裝機教完點駁modem 點開ie打網址就走左
全屋無人識用

我鳩試+問同學, 玩左2年到aoe大熱時, 先識用部分

Windows ME

你唔去黃金買書睇？

386 66

連針機printer.....

9x年代20k（那年代村屋70-100萬)

自己比$,就k6 1Ghz

第一部用就應該係行win98 既p4 最記得只係256MB ram 成日唔夠ram 藍屏

自己擁有既第一部係行xp atom n270 1GB ram既netbook 陪咗我好耐

p4
win98
256ram
40gb hd

intel celeron 600mhz
64mb ram
10gb hdd
win98

acer 成日死機

p4

256mb ram

gtx690

winxp

咩spec 都已經唔記得
淨係記得容祖兒拍廣告

586, spec已經唔記得晒，淨係記得用S3 Display card 同機箱有turbo制

第一部有印象知佢咩specs好似係2.8GHz嘅Pentium4嚟
但有一部更加早，記得係行win95嘅

我部電腦都好似係Acer架喎

廿二年前 133mhz 單核
依家用4800mhz 八核

只記得張display卡係mx440

不過係第二部電腦 第一部我零印象
只記得 你現在可以放心關機

AMD 486DX40 4MB RAM 205MB HDD
後來加多16MB RAM部機勁順

我都係

你現在可以放心關機

只係記得牌子係packard bell
win98
重裝一次window要成日

20年前cpu好似用緊p2 400定唔知p3 733
20年後，用緊36核72線cpu 3.8ghz既cpu

ram: 64mb/128mb -> 128gb
咁就1000倍

same,果時好似得5歲

印象中199x年係泰來買 萬幾蚊廠機
最撚記得個硬碟得幾gb 其他唔記得啦
個時用呢部機玩萬王 龍族 ,打龍族第一次入城要load成分鐘先入到

以前D主機個個灰色外型好大舊
我個陣第一部電腦係個D薄身型仲要係打橫入碟 萬8蚊

淨係記得行win 95
同埋一停電就乜都冇哂

細路仔鬼識咩

packard bell

celeron 1.2ghz

128mb

40gb hdd

當年玩電腦永遠第一件事就係上yahoo search野之後睇相關網站

睇唔出用原來同你差唔多個generation

我記得我部pentium 133都要萬一蚊

166的話要萬三

喺黃埔八佰伴入面一間賣電腦的舖頭買

我當年上網係半有定未興yahoo

果陣上網唔係月費，係以時間定數據流量計

鹹濕仔的我上網追睇尋秦記小說，個個月交幾百上網費

記得以前啲game仲要入floppy disk行command line先開到黎玩

果時用56k, 屋企有電話打來就會斷

有turbo button

celeron 500mhz
手痕走去bios超頻, 超死左部機, 細過唔知拆粒電就可以reset
老母比左250蚊去電腦鋪重裝windows

親戚做回收
IBM 386定486 win3.1
平時只係玩下內置啲game

淨係記得您現在可以放心關機

apple2e, 行錄音帶, load隻game 都要半粒鐘

windows me

仲記得佢個螢幕保護

Socket A K7 1GHz, 128MB PC133, trident唔記得咩model display card, Win98

淨係記得行win 3.1，本來代替阿媽用打字機，不過好快佢都係用返打字機

Acer機行windows 98，CPU p2-533MHz，成餅帶咁，RAM唔太記得，好似係64MB SDRAM，hard disk好似5GB都冇，成萬蚊部超貴

第一部接觸嘅電腦係 Apple ][
第一部俾錢買係Pentium MMX 166MHz

老豆嘅，
Apple II E